請珍惜所有係我地活動期間唔落閘閂舖嘅商戶

今日手足快閃又一城合唱團，吸引咗唔少人聚集，但可以講幾乎全場都冇一間鋪頭落閘
反觀藍絲搞嘅國歌行動，淘大成個商場都落晒閘咁濟

咁樣已經證明咗商戶對抗爭者嘅信任，對藍絲廢老嘅厭惡，要知道前線職員係對我地百分百信任先會唔落閘照常營業，呢個絕對係佢地係自己崗位上對抗爭者嘅支持

所以請大家多多支持所有抵住壓力，唔落閘閂門嘅商戶

見到d promoter 跟住un同唱

見到有啲員工行出舖頭門口睇熱鬧

明眼人就知邊個先會搞破壞，高下立見

就算冇跟住唱 佢地選擇繼續開門照常營業已經係支持手足嘅表達方式

呼籲各商戶一見紅旗國歌黨就即刻落閘閂舖，營造個戒嚴場面招呼我地啲愛國愛黨人士